以下邊隻股跌會令你覺得香港經濟玩完

1. 700跌穿$200
2. 5仔跌穿$28
3. 3號跌穿$10
4. 823跌穿$50
5. 16跌穿$70

700 擁抱中共的支持者
5 歷史痕跡的支持者
3 派紅股公用股的支持者
823 包租公收息的支持者
16 地主的支持者

2800

2電都大跌就真係玩完啦

師兄 其實香港經濟3季前已經玩完 失業率準備過4爆5 全球爆炸前已經爆佐

成版得港燈2638升

失業率爆5，其實唔算爆

上到8先稱得上爆

2800 $0

2仔點為之大跌，穿70？

66

失業率50%再同我講嘢啦

全部集中零售旅遊

過埋今日5仔見青姐價